【突發】中國駐紐西蘭最大城市Auckland總領事館遭噴漆：Fxxk CCP

網友在Twitter報料，第一身直擊，5月17日，中國駐紐西蘭最大城市Auckland領事館遭噴漆：Fxxk CCP及Taiwan #1.

（旁述為普通話，但不是小粉紅而是同路人）

===============
我和五毛有個打賭：
本Youtube Channel6月底前訂閱數破一萬（目前4100），懇請大家支持及廣傳。

如果多D國家係咁就正

手足

影片話大使館門口有6個攝影鏡頭。勇士！

以色列大使死係屋企

紐西蘭手足！

驚乜
噴漆本身好輕罪 係支那勢力以內先危險

全球排支，正式啟動

鼓舞人心

Taiwan No.1

yes, dont blame china

thats all CCP's fault

有外國居留權的話 坐監其實冇咩問題
出番黎做唔到教師or healthcare 之類既工
大不了咪整車做餐廳 大把人醉酒打交要坐啦
係香港先咁on9誇大個後果 等你容易比佢控制 情況好似小學老師話記左大過 將來老細會見到唔請你一樣

希望紐西蘭警方學香港，先拘捕「受害者」，放生「犯案者」

天開眼

領使館係行支那法
但個人企係紐西蘭既地方
即係佢企係紐西蘭犯支那法,即係冇事

其實係行為藝術，藝術自由應該受保護

應該係cpc

只係講返個事實姐

外牆多數唔係
可能社區服務令 肯查嘅話

唔係，之前有人噴美國駐港總領事館都係香港法院審

靠個天冇用 係有人做緊野

係wor, 的確，佢自稱CPC，不過大家叫佢CCP

我好嬲呀手
罷買罷去罷罷罷啦！

呢個真,唔影響居留權的話,鬼佬醉酒青年貪玩犯法真係當食生菜

民之所欲,天必從之
《尚書·泰誓》

歐洲球迷輸場波都去燒警署

發起「燒掉外國護照，此生必是中國人」行動

突然醒起，其實大使館有治外法權，劃花佢幅牆其實係犯中國法律定紐西蘭法律，有冇法律巴打知

有台灣
口交部又可以扮慘

五毛同領導開緊每日匯報會，冇人負評

全球排支

Push

Retweeted

Boycott China

幾時到吹天海?

其實Project個Image最好....

Well done gwai lo

大波驊仆街拉咗未？

其實主要睇紐西蘭跪唔跪

紐西蘭、澳洲 NUMBER ONE
歐豬、末日國收鳩皮

思想加, 真心正, 其實不論你咩立場, 都應該睇下
利申非打手

push

比人捉到會唔會打懵仔藥

等我聽日去朝聖先

堅勁

香港大鑊係因為冇人想留係香港
我去左外國有居留權就理撚得你啦

up

全世界大學都要咁做！

好消息應該公告天下

唔通中國的人會係大使館外捉人？

大使館內先係行中國法例

望落似英文母語者噴

pp

好波

Fuck chinazi

手足勁揪

所以係當地審，我估社會服務令算數

啱 外國唔似香港
案底？周街都係

捉到人先算啦 鬼佬咁撚懶
fuck ccp 又唔係fuck nz邊有人會理
到而家都仲未有紐西蘭報紙報喱件事

FUCK THE CCP

今次支共要禁買紐西蘭啲乜嘢

銅鑼灣書店單野都無人唸過可以咁樣夾個人上去無出境記錄啦

因為係香港先會發生
但係外國會唔會？